有冇人好憎TB

唔係話憎你個樣或者衣著打扮
但點解大部分TB行出黎個格都係咁黑人憎
又自大 又扮型扮cool 但EQ通常都好低
點扮男人都好咪又係一世冇鳩
照下鏡只係一個又矮又冇線條嘅on9
自大嘅TB真係好肉酸

憎gay佬多啲

TB好撚垃圾
Btw
樓主好正

Gay佬都叫掩飾到丫平時
同埋大部分gay佬對人都幾友善唔似TB啲待人接物差撚到

正經post...

有啲死gay佬鍾意痴身痴勢 屌佢老味

有無圖？我指樓主

可能你太吸引咪搞你囉

又要扮男人
但個格又好似女人咁斤斤計較 鍾意做埋啲陰濕野
女人始終都係女人 改變唔到

無巨龍用

樓主我都好憎TB

一齊傾下點樣對付佢地？

我tg: chun1995

認同，都唔明點解又cool又串先叫似男人，大部份男人都唔會係咪都串鳩人

做乜鳩

點解唔肯接受自己性格呢
又成日話人歧視你 又話唔尊重 好似每分每秒都比人迫害緊咁

但性格閪到咁比人話真係與人無尤

Show blocked user - 諗到啦

無乜憎唔憎 TB咪又女人 對連登仔嚟講咪又係雞

唔係掛...

Ok唔問

？？？

Push

去左吹水台嘅

個人係正常都唔會做TB
我見過嘅都係懶串懶型咁
屌，摺撚埋啦
係型就唔使扮啦